(civil 升學) Thei vs rmit

我今年ive HD year 2
自問成績唔夠入八大，但都想讀埋個degree

主要想問下 自資學位同Top-up degree 分別大唔大？

另外，係搵工同認受性方面邊間會好啲？

利申: 我明白兩間都係屎，只想揀間無咁臭嘅

Rmit:

Thei:

Rmit:
Thei:

thei垃圾, vtc學店, 收錢就叻。

點解咁講？

Thei啦，課程上容易適應

full time定part time先？

Rmit可以考牌，自己諗

Full time

full time就thei啦 過返d正常local學生嘅生活

除咗呢方面呢，我想了解下就業方面邊間會好啲

兩間都可以

好簡單既問題
parttime rmit
fulltime thei

無咩大分别 做工程呢行 學歷係其次 識人先重要

你個名

都係嘅，學歷只係入場卷

有錢出國當然出國啦

有考慮過，但要all in我成副身家

感覺上博唔過

搏咩呀 早d出嚟儲下經驗 識人好過啦

考牌一定要degree 嘛

讀得呢2間 自已知自已事 除非你好有料
同埋唔一定要考牌先有成就 有高薪厚職
人緣際遇先影響你嘅前途

如果唔考牌，條career path應該點行？

出國讀要all in姐

“先”

你想走client consultant contractor邊條路先？

讀過thei。

ive上thei門檻低，不過見過好多ive上黎嘅同學讀唔黎，你真係要問咗自己有冇心機想讀先，學費十萬一年都好甘下

不過thei行政真係好差，搵學校部門申請任何野最好都開定錄音

可唔可以三邊都講一講，我好多嘢都唔係咁了解

我依家gpa 3左右，我諗我應該讀得掂嘅

好難講。

有professor講過，為咗維持住個認受性，專登較到個課程不比大學教嘅容易

個下場就係搞到一大班人爛哂grade，瘋狂課金retake，first hon冇幾個，加上學校根本冇乜支援，專幫你搵啲要自資返大陸煙腸嘅煙腸

自資intern咁撚仆街

Building Hd grad
做緊某developer旗下main con
都知點都要補個degree
公司大佬叫我求9其讀個degree就算 因為已經入左大公司
有冇師兄有推薦/其他睇法

full time thei 要幾多年

出來做野啦
呢D飛機大學
你畢業後敢同人講大學畢業咩?

補其他degree轉行

HD上就2年
正常4年

GPA: 3
依家返緊intern

sem4 result出左未先
sem4失手多的是
如果煙腸係大公司又好做 就半工讀好過
一嚟負擔細d 二嚟讀完full time都唔知咩環境
client條路我就唔熟啦
consultant主要捱2年寫字樓 嘆返1年地盤就可以考牌
contractor就睇公司制度 通常3年就考牌
不過嗰2間出嚟就唔好去consultant啦 嘢就照做 升又5升你 人工又
underpaid

Sem 4未出，不過都有信心

我返緊呢間, HD gard 大約16-19k, 但返足六日8-6

讀SPEED BEM得唔得？

你最好讀THEI CIVIL，
可以考土木/結構/岩土牌 ，
RMIT只可考土木牌。

以為你講Ive top up個rmit

知唔知rmit top up degree 張cert同澳洲本校張cert有冇分別？

我係指呢個呀

大家唔好誤會！

Rmit 係指 ive top up degree

另外，我話外國讀係指Swansea University (暫時不作考慮)

冇